藍絲又一柒事 登到壹傳媒股票暴升

咪就係升到仆街